真心 連囝多才多藝 小妹真係濕佢

又識結他唱歌
又識it
又識管理
又識貼題
又斯斯文文咁 真係溝死女

想幫佢含撚含到射了

屌你老母肥絲大隻 之前召喚你又唔出黎

睇番me舊post

唔會比你屌我的